鮑威爾發佈會懶人包

"The Fed is all but certain to very active through 2021 and probably into 2022."
"Getting a loan that may be difficult to repay may not be the answer... direct fiscal support could be needed"
"Our own estimates suggest that we will need at least $2 trillion more ...... Congress has already approved nearly a $3 trillion in aid."
"We're not focused on level of asset prices.
"This is not time to be worried about the debt or deficit."
"We won't run out of money."

- Powell

woww, dow jones see 35000
gogogo

痴撚線 夾死曬淡友

真心顛

識印錢既點會無錢

咁多字睇死人咩，下次出稿寫Brrr已明晒

逼害窮人

求其搵FAANG一隻 all in，搞掂，使乜返工

BRRRRRRRRR

年底破頂

Brrrconomics

美金定人仔變廢紙先?